烏木迪迪今日比人射中幾多次？

屌你老未打粑仔咁

okay ar